google play壞左？

樓下7仔買，account都係香港……